有關[有限度人傳人]

睇返之前嘅中東呼吸綜合症MERS

Keywords: 免疫力低，屬高危

H7N9

以上都出現過有限度人傳人呢個term

睇返wiki解釋(我知唔係100%啱)

Keywords:與病患有非常密切的接觸

再補充一下 H7N9有關有限度人傳人嘅文章

Keywords: 通過密切接觸有效地在雪紹中傳播，並可以出現有限度的空氣飛沫傳播

呢張係啱啱嘅，佢後面補充左主要喺小型群體出現。

總結:雖然都係唔撚清唔撚楚，不過我估所謂有限度人傳人係指有緊密嘅接觸。相對地冇咁容易傳染。

我屌你班高層，可唔可以解釋清楚啲

有錯請指正

剩係武漢同香港人會中，仲唔係有限度人傳人?

即係都會人傳人

你個名

輕輕一推

北京鼠疫係咪失敗咗

中國發生乜事都好，都唔會比人知

3

4

5

6